伊和比個仆街仔😡

都唔知佢轉乜撚，射柒咗去啦

咁叻你踢囉